我淨係想問，「接受中共委任」同「要求如期進行立法會選舉」有冇衝突

有👍
冇👎

有